呢場運動點樣先係成功

勿忘初心，大家理念係建造美好香港，想用武力建造啲咩出嚟？咁樣係好嘅途徑方法咩？如果不暴力嘅方法唔可行，我寧可承認時不與我，都唔要虧於人前！我尊祟孔孟，雖然我不讀聖言書，但始終認為和理非先係道德最高位，亦係人最高傲。你可能話離地，但會唔會你放棄人性太多，太過獸性（部分差佬都已經不屬獸類）？你話咁樣幫唔到手，但係會唔會係啲人真係冇救？其實有好多人仲係認同和理非，點解唔肯堅持？